三億大麻 香港420取消

死popo一定會偷啲嚟食

殺人犯強姦犯有乜做唔出？有鐘頭影住都用私刑啦！無人見到，擺嚟自食，賣咗賺外快，好出奇？